如果中環發生地震，香港經濟會否直插70%

唔會
但如果真係要震，唔該震去隔離少少金鐘會好啲

如果中環地震有7成該區樓宇會倒塌

西環先會

震完咪Home Office囉，地震就唔使做？

唔會
因為你仲要供樓